傳家俊去咗邊

去左傳家

同Marco喺波樓練緊波